(突發）何君妖派月餅

大家一齊去拎月餅慶中秋啦！

連登仔唔係唔鍾意過中秋吓嘩?

咩牌子？

啲婆婆。。。唉

中秋有個願望會見到麻包袋

推

拎野要交個人資料，老人家好危險下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

極危險 思覺像也失調

拎完係佢面前打開 踩爛佢

我都係咁話

小心月餅有毒

攞完，拎去掉狗屋

狗也不屌

根本應該組團拎哂佢

拍果個人咁鄉音既

最多叫婆婆伯伯們選票是不要投他一樣沒用

大陸G

逸東邨？

好似係
除非唔係

可能係大陸安琪月餅

Push

君妖牌月餅，食撚到你肚痛